而家香港醫畜問題已經去到一個極度嚴重嘅地步

香港醫畜, 屌佢哋老母,個個醫畜都發錢寒，冇醫德！

去睇過牙，眼科，其它專科，什至兒科都知道，貼大錢買難受，除時越醫越死，隨時冇命！

全世界冇一個地方好似香港啲醫畜咁變態，咁撚貪錢，前世未見過錢咁，一秒都唔肯浪費（佢哋以為 ）比病人

樓主五毛
學好啲正體字同港式廣東話先唔該

什你老母

on9

扮咩正仔撚五毛狗，咁得閒幫我隻狗含下撚先啦

而家就係刑鬧私家醫畜發錢寒，顧住揾錢服務完全垃圾！

講呢個?

仔你老母

死肥系

hi
幾時幫我整埋tg sticker呀？
熱狗盧斯達(綠)

開多兩個post比你cap
傻系

你咁撚樣衰點樣生存?